[新鮮出爐] 全港最可靠大學排名 (95%連登用家表示讚同)

Source:

Note 1: Scores are obtained from the newest edition of the four rankings.
Note 2: Schools are arranged by their first and original establishment date.

HKU>UST>ChinU>>CityU>PolyU >BU>LU

由年經變月經變埋依家日經

呢個真

First, I do not buy into the concept of university ranking at all

I made this comprehensive ranking from four major rankings in Hong Kong as I hate how so many people use one sub-ranking (Aisa) of a ranking to jump to the conclusion that one uni is better than the others.

So now, if you guys wanna to use uni ranking as an argument, please use this Comprehensive University Ranking of Hong Kong (CURHK) proudly made by me

Chok唔到中大上第一位呀？

Jupas 都要乘weighting 喇。 qs X2 就差唔多

睇嚟五大仔真係好介意CU比ChinU強嘅事實

為左打撃吾城，cuhkbanters 竟然要承認hku>ust>chinu

I didn't, I said ranking is not everything, even this ranking

In reality:
HKU=CUHK > UST > Rest

Why are you so humble? In your reality, Cuhk>mit>oxford>hku>ust>others

Even if a weighting is to be given to QS, it would only be a x0.5

POLY is no.1

煩撚夠未
成個怨婦咁真係好撚肉酸
既然你都話現實啲人唔會在意qs排名
咁你仲喺度嘈乜鳩？
人地city仔講下笑你又當真
搞到cu仔好似好撚小氣咁
實際上city又好 cu又好根本都冇人care個排名

幫幫手 你唔好再同人講你讀cu
我唔撚想比人知我同個咁嘅弱智仔讀埋同一間大竹

大竹😢
I just wanna give a fairer and more comprehensive perspective to uni ranking.

I didn't specifically mention any universities at first wor
係你地先入為主覺得我特別幫緊中大平反🙄

P.S. IQ 135, by no mean retarded

竟然冇含大

IQ 135又點呀
都係咁撚on9

烏大龜黎架

上黎我話自己係bill gates都得啦
得佢一條友會日日上討論區打英文
又利申IQ135 同ielts幾分

Bu有冇咁廢呀 入個啲真係唔抵

English is the official language of Hong Kong, I see nothing wrong or shameful in using it

Remember: ranking is not everything, even this comprehensive ranking

I see you shameful ar😂😂😂

🙄 out of jealousy?

吊十成十烏大龜黎

冇東大就知道已經唔準

Poly仔香港第一

開拖方面

全 部 同 我 企 起 身
識唔識full address呀

咪撚再影衰中大啦 學人打英文

條友好似真係烏大龜黎

唔好笑佢啦 佢都唔係第一次錯gramma

我Chin冇人睇排名呀，一係就整個人文精神或者人情味排行榜，睇下你班CU仔點同我地鬥

就算IQ235都無用
成個怨婦咁樣

同學間嘅人情味遠勝某U

Since when commenting on lihkg requires thorough proofreading before posting aye?

Personally I use a small iPhone so typing is hard and messy 🙄

Ooops accidentally told you guys I got a big hand, which implies a big dick too🤤

D用字小學雞到
烏sir又精神分裂

I demand you all to stop claiming that I am WooTaiKwai, for that I am myself, the one and only CUHKBanterz

原來係烏大龜 之前小弟有眼不識泰山，還請原諒

得啦唔好再扮唔係烏大龜喇 認左佢未算囉

核撚

我地吾城family 團結一心，終於成功撃退外敵

Even your own shitty school thinks you're shitty